FINAL CALL!!!!! [1018快閃] 五區中午快閃遊行

承上PO
[1018快閃] 五區中午快閃遊行

LUNCH TIME 五區快閃
日期 : 10 月 18 日（星期五）
時間 : 12 : 45集合 13 : 00起步
地點 : 中環遮打
尖沙咀梳士巴利X旺角朗豪坊 (兩區會師)
觀塘駿業街遊樂場
荔枝角深水埗運動場
葵芳新都會

Link : @flashlunch

*中環,尖沙咀,旺角路線會現場決定

歡迎其他地點自發!

夠鍾啦

推

幫推呀

深水埗運動場
人數： 1
得我咋DKLM